女朋友偷食，但我唔想分，我都想偷返食算

同女朋友拍左一年，近排知道佢偷食，但我唔想分手，想偷返食算，有無巴絲可以俾下建議我？

何必因為一個衰人搞到自己價值觀衰埋？

支持

首先要搵到人比你偷食先

點解唔想分手？

我偷食返一次當無數算，唔想再理咁多

你又知佢食得一次？

今晚食乜先

咗，唔好意思打快咗

我當係算

因為我真係仲鐘意佢，但又呑唔落啖氣

thx bro

咁如果比你發現第二次呢

有無巴絲可以講下邊到可以識都係想偷情嘅女仔？

咁不如當冇算啦
咁咪唔洗嬲囉

如果，如果有再算啦如果

唔可以，我睇唔到我當無，但親眼睇到點當無

你唔想分手 但有機會佢會發現你偷食 然後同你分手

佢同邊個做過，你搵返嗰個人來做，唔好洩底

其實件事有啲難係到講哂，唉一言難盡

點親眼睇到法？
返到屋企佢成個閪都係精？

屌你無撚病啊仆街？

「人又誰能以身之察察，受物之汶汶者乎」

女仔偷食易，男仔偷食難。

你可以偷食返我 放心唔會同人講

留tg. Ok?

你要清楚 呢個問題係唔應該發生
唔會因為你偷完食就冇左
你偷唔偷佢都會繼續偷

唔好咁樣鬥氣
冇意義架
我前度又係瘋狂偷食 中間我都有咁既諗頭 走去識男仔乜乜乜
但係最後覺得呢個價值觀真係唔可以鼓吹
搵過個啦樓主
中意呢啲情感野 過一排就冇野架啦

唉真係唔知點同大家講，但件事會係我偷食完告一段落，至少我係咁覺得

我本身真係唔係好人，但識咗佢之後真係乖到我自己唔信，唉估唔到最後係咁

其實啱但咁高尚我又未到

你話食就食呀？
咩新鮮羅白皮呀？
係咁撚有料 條女就唔會偷食啦

點解唔想分手?

btw 唔好成為你唔認同嘅人

你而家做返好 肯收心養性咪好
會有個對你好既女朋友架

點解你會覺得咁樣係打和super
佢發現左咪借機分手

你介唔介意私底下傾下，講我個故仔你聽？唔想咁多人知道

都可以 tg?

好丫

你tg係乜？

抄牌成功

有我架妹巴，每日都會有架妹死

叫埋條女上房，你就揀隻靚啲貴啲既hg
要佢睇住你砌，砌完你去沖身叫佢找數

笑

你邊有女啊 諗住呃蝦條咋

樓主條女比人食埋仲串77咁

我已經喺其他app識到偷食對象，所以可以棄post了，如果絲打真係想知就留tg丫我剩係會揾你